[超越溫子仁]訪嚇導演新作(我們)口碑出爐

Get Out個導演
其實無話超唔超越
百花齊放仲好啦

溫子仁都轉左型
而家拍商業片為主

睇Trailer 已經好不安
唔敢入場睇

GET OUT對我黎講岩岩好
呢套好似恐佈唔係驚嚇

有興趣，但香港月尾先上

呢個同埋宿怨個導演
當然溫子仁都有佢嘅個人特色
無話超唔超越

香港譯做-我們。異

各有各好

話事話 拍呢個導演d戲個d黑人都好撚好戲

有興趣留名
香港應該唔多場次同院線上

一定要看